李斯特城作客卡迪夫城後即赴泰國出席維猜喪禮

維猜的喪禮今天起一連七天舉行，根據向泰國傳媒發放的資料，維猜遺體周六會安排在一家佛寺浴身，繼而誦經7天。李斯特城球員紛紛要求出席，因此作客卡迪夫城後，他們會立即從英國趕到泰國。與維猜相識多年的華迪解釋來回近2萬公里的原因︰「球隊內關係很密切，是一個大家庭，主因正是維猜。對我們而言，出席他的喪禮極其重要。」

Respect

球場悼念嗰日

班力架仲插晒袋

插袋都唔畀

感動

人情味

舒米高同華迪個樣sad到

証明個班主有幾好，踢完波即刻飛去泰國奔喪

當年攞英超果季 就係靠維猜帶佢地返泰國叫雞

馬列斯去唔去🧐

Kante drinkwater呢

唔好係泰國搞搞振

李城梗係有人情味啦

摩根呢d垃圾都唔掃走 養佢到老

係 摩根係冠軍功臣，所以幾垃圾都好都會有正選

燒到咁仲有遺體

個班主真係咁好
好似好少聽到球員咁愛戴個班主

今場會大炒對手幾多球

半打起

成日做善事

李城入面泰仔仲有得免費睇波

好人黎

免費睇波真係唔知

卡迪夫識做泄

卡迪夫識做啦